有冇維修傻瓜機鋪頭介紹？

話說小弟有部FUJIFILM NATURA CLASSICA
唔知點解放菲林落去之後唔識卷，畫面keep住出E

唔知整唔整得返，好鍾意部機…

有間日本朝代名嘅相機舖...
貴到pk, 有錢可以拎去整嘅